# Задание по проектированию

## Задание: решить задачу из двух частей по варианту и организовать структуру проекта на одном из сервисов gitlab или github или локально.

### Задание будет выполнено на языке python, запрос данных производится из консоли пользователя последовательно.

##### Требования
1.	Создать публичный репозиторий на одном из ресурсов gitlab или github или локально
2.	Оформить структуру проекта на любом языке программирования и сделать первоначальную фиксацию пустого проекта
3.	Оформить ветки «master» и «dev»
4.	Зафиксировать в ветке «dev» промежуточные этапы разработки
5.	В ветку «master» зафиксировать версию 1.0.0 полностью готовое решение задачи
6.	Создать документацию:
    a.	В корне проекта: файл README.md с кратким описанием и интерфейсом программы в разметке markdown.
    b.	В корне проекта: файл DOC.md с описанием варианта задачи в разметке markdown

##### Функциональные требования:
1.	Решить задачи на любом языке программирования
2.	По реализации интерфейса ограничений нет, он может быть как консольный, так и графический
3.	Данные для части 1 вводятся пользователем, например с консоли
4.	Данные для части 2 могут браться из консоли/файла/БД (sqlite)